[Book 酒店]Booking.com安唔安全？

訂房俾人盗用張卡
有冇用家分享吓經驗？

你訂房做乜先

睇運氣.
上次打去加錢改房, 個職員已經知道我個安全碼. 幫我比錢
有次就讀個安全碼, 卡號幫我比錢.

痴線
認真驚盗用，佢直接俾哂d 資料人，中間經咁多人手lol